「突發」斬妖義士今日突發提堂

‼️‼️‼️‼️‼️‼️
號外‼️緊急‼️‼️‼️‼️‼️
北區手足召喚‼️‼️‼️‼️
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

#緊急聲援 通知

今 日 下 午 粉 嶺 裁 判 法 院 2 號 庭
提 早

今 日 早 上 11 點 45 分 提 堂‼️‼️

#斬妖師 #1106屯門 #被控企圖謀殺

‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

【今日聲援表】

Source : 被捕人士關注組

推

推！有冇手足去到

斬妖除魔絕對需要大家聲援

推！！！！

藍絲謀殺就告傷人
黃絲用梳傷人就告謀殺
你班仆街全家俾狗屌

‼️‼️‼️‼️‼️‼️
號外‼️緊急‼️‼️‼️‼️‼️
北區手足召喚‼️‼️‼️‼️
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

#緊急聲援 通知

今 日 下 午 粉 嶺 裁 判 法 院 2 號 庭
提 早

今 日 早 上 11 點 45 分 提 堂‼️‼️

#斬妖師 #1106屯門 #被控企圖謀殺

‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

【今日聲援表】

習近平 甴近平 612 721 831

無啦啦轉朝早，趕唔切

我都趕唔切去

推呀！！！

大埔太古嚴重傷人
拎定刀都唔告企圖謀殺

何君堯2cm就謀殺

第一日 d人話自編自導自演
義士即變condom仔
另外有個post話睇佢個樣同髮型都唔係義士
CLS
各位前線既未來

Push

髮型嗰度好戇鳩

真刀黎
梳係改圖

呢單應該都會判好重
雙料議員
係法例上特別受保障

手足有冇人去到

斬妖除魔絕對需要大家聲援

RIP 周梓樂同學

屌！斬妖被控謀殺
車斷腳嗰條仆街的士無事
之前大埔劏肚 太古城拎刀傷幾個
仲要咬甩耳仔就傷人？
屌你老母啦

曱近平

突發

推呀

點解可以禁唔公平

push

警世良言

習近平 甴近平

聲援手足

呢度仲有人要幫手架

被控企圖謀殺
之前TKO斬到咁都係傷人19

未計共認西環親生仔
分分鐘又usb自殺

大公報玩嘢改時間
同一篇文出兩次, 兩前也改成前一晚出
Facebook 所有 KOL 都笑9大公報預知未來, 包抱杜汶澤
個個自己唔識, 但懶都話 facebook 不能改分鐘,
又以為 java code 日期就係香港寫 draft 日期
所以先變成 condom

唉

佢係唔靚仔
但應該真係義士嚟
告入咗坐成世
支持下佢啦

還義士心願

推唔郁照推

何君堯前日(6日)在青山遇襲案，一名男子涉嫌傷人被捕，警方經調查後把案件改列企圖謀殺。當日早上約8時44分，警方接報指一名男子於湖翠路被人用刀襲擊。警方趕赴現場，發現一名57歲男子胸部受傷，他清醒被送往屯門醫院治理。

警方當日在場拘捕一名涉案的30歲男子，他已被暫控一項企圖謀殺罪，案件將於今日（8日）下午在粉嶺裁判法院提堂。新界北總區重案組正進一步調查案件。

謀殺分分鐘坐終身

開頭以為何妖做戲
點知真係手足嚟

義士唔係condom

Check過佢高登d post
真係似手足

老謀䥅先大機會告唔入

有無上庭個公海group ？

其實係時候 搞埋啲律政司 要將佢哋同啲畜牲黑警一視同仁 根本佢哋就包庇緊啲藍屍黑警 藍屍斬人拮穿肚告傷人 dc狗撞人咩事都無

因為樣衰係原罪

義士

1145

到真係判左刑喊兩聲炒車咪無事law
核彈都唔割
但丟燃燒彈係鬼, 界刀係鬼, 裝修係鬼, 去加泰係鬼, 斬何妖係鬼
你有懷疑okay正常
但底都起埋都仲有唔少人話佢鬼

有冇人去得切

唔好再理真與假
私了何妖便是手足了

推不割

斬妖除魔絕對需要大家聲援淨返半個鐘頭

RIP 周梓樂同學

點FC佢係義士
到今日都係度鳩傳未FC既野
拉

其實係旁個定告乜？警甴？何妖？律政？定法庭律師

#粉嶺裁判法院 #緊急聲援 #現場情況 約 10 人

11:17 法庭文字直播台

斬妖除魔絕對需要大家聲援淨返半個鐘頭，現場大約有十數人

RIP 周梓樂同學

有冇link

推 聲援

斬妖除魔絕對需要大家聲援淨返十五分鐘開庭，現場只有大約有十數人

RIP 周梓樂同學

去到都唔知點聲援啦，冷處理算啦

天王寺巴

周同學 RIP

點解唔可以庭內可以旁聽，畀手足見到唔係得佢一個應訊，單打獨打，庭外可以叫口號/支援義士家人

點解唔知點聲援

你地班冷氣捉鬼撚同我推

斬妖除魔絕對需要大家聲援淨返十分鐘開庭，現場只有大約有十數人

RIP 周梓樂同學

地班冷氣捉鬼撚同我推

屌你啦 人地十年前就玩高登比人起左底
你地班冷氣捉鬼撚同我推

被控企圖謀殺，ON9
幾單案藍屍插人都係判傷人

底都起埋都鬼鬼鬼

仲有冇多啲手足？

頭髮少咗d姐
都係義士嚟

要人

係囉 告企圖謀殺都係做戲做全套姐
邊個再幫佢 就係鬼 三毛 分化

要人呀!!!!!!!!!!

斬妖除魔絕對需要大家聲援淨返五分鐘開庭，現場只有大約有十數人

RIP 周梓樂同學

告企圖謀殺至少坐十年, 我信係義士
唔好意為告企圖謀殺 = 放人
因為企圖謀殺唔成立, 都可以用交替控罪入一條偷傷人17
根本走唔甩

斬妖除魔絕對需要大家聲援準備開庭啦，現場只有大約有十數人
有冇現場手足喺度?

RIP 周梓樂同學

手足只係condom。

佢都預咗俾人告謀殺架啦
如果係手捉又點會咁輕手
唔理佢係唔係扮手捉都好
睇佢個樣似係有精神問題
精神病殺人無罪
希望佢搵到個律師識得幫佢spin

人都無個 ， 外圍得部now 車
唔好話手足 記者都無

condom黎
望你上面個reply就知

斬妖除魔絕對需要大家聲援有冇現場手足喺度? 準備開座未?

RIP 周梓樂同學

法庭文字直播台
#粉嶺裁判法院 企圖謀殺 - #1106斬妖師
//何君堯日前於屯門湖翠路遇襲受傷//

被告不准保釋，案件押至明年 2 月 3 日上午庭
等待何君堯的醫療報告

收皮啦，連登冷氣軍師唔出手咋
換住係佢地何妖個頭都斬甩埋

被告不准保釋，案件押至明年 2 月 3 日上午庭已經要坐到2月頭